成架地鐵擠滿哂人但我隔離個位一起無人坐代表咩

有無人明白

讓返個關愛座出黎啦